劏房男疑殺人燒屋跳樓亡

2018年10月09日

劏房男疑殺人燒屋跳樓亡

消防員到火警單位內開喉灌救。唐家輝攝

【本報訊】深水埗大南街昨晚發生雙屍命案，一名男子與人爭執後跳樓喪生，其劏房住所疑被縱火，消防員到場將火救熄後，在火場發現一具男性屍體，警方懷疑死因有可疑，正調查兩案是否有關連，不排除有人殺人後畏罪縱火跳樓亡。

大批唐樓住客疏散到地面。

單位內發現男屍

墮樓死者68歲，租住深水埗大南街214至216號唐樓頂樓一個一劏四劏房單位，另一死者屍身沒被燒焦，但身有刀傷，身份不明，未知是否劏房住客。據街坊稱，其中一名死者懷疑姓周，從事裝修，數月前其內地妻子持單程證來港，事發前返鄉探親未返。

昨晚11時53分，街坊稱出事單位傳來爭吵聲，未幾發現劏房單位發生火警，及後見一名男子從唐樓高處墮下，街坊立即報警。警員及消防救護員到場，將墮樓男子送廣華醫院搶救，證實不治。消防員進入火場救火，16分鐘後將火救熄，並在火場內發現一具男性屍體。

■記者江寶龍、唐家輝

上一則
上一則
警長供稱曾打死者屁股

下一則
下一則
苦戀已婚老闆女工揮剪 工場內攀窗尋死警破門救人

俾人斬嗰個食咗人老婆，之後武大郎斬人縱火然後跳樓？

內地女人 知咩原因喇😂

點解唔燒全層？

支那女人
老公自殺

特快上樓
安排同鄉來港
享多重福利

親

又係乂陸婆

大陸婆

笑公屋仔嗰班五毛狗去撚晒邊?

一不做二不休

經濟一差會日日見到

深水埗 痴線佬集中地

屌 成班低等人口

講得非常好

諗起琴日粉嶺站跳軌個八九十後真係好笑
廢老都識自殺前做返件好事

「同居」概念